我想有冇人根本唔理啲po講咩[黑警戰略 新戰略]etc 覺得好撚無聊

但又出奇地多正皮 唔意外既連登多和理非
之前理工又話咩圍城打援跟本人地就係度守住
又話咩污名新戰略乜乜柒柒 佢地不嬲都9up得呢幾味咁做
會變既只係部署上既改變，戰略個啲真係得淡笑
最想講既係實際啲啦大佬 點解要理呢啲對實戰冇影響，咁虛無既野 除非你仲未知民意
你專心分析佢部署，好好叫大家保護自己仲好啦